拍左兩年拖 頭先分左手 好撚辛苦

平時嘈交嗌分手好似冇咩野 但原來真係分手個時 心係咁痛！

大家可唔可以安慰下我 屌下我都好

分多幾次就慣，同時會學識珍惜

下個更可愛

點解分手嘅

因咩事先

唔會 佢係我心目中係最可愛！唉

少事啦

做咩事分手 都係嘈下交 平時都會既 但係今次佢好認真 仲話淡曬

初戀黎！。。

其實係咪對方屈左好耐 你又唔知呀

有咗第一條女 下條好快會嚟

唔知佢仲有冇玩連登 應該唔會睇到

平時太多少事累積 一次過爆煲好難搞
點都要俾雙方冷靜下反省下

可能真係 但我地見面係冇野既 次次都係wtsapp傾傾下就嘈

冇機會啦 佢全部野都封曬我

詳細講下點散先

其實我好想同佢一齊番 但冇機會啦 唉

有冇common friend

封曬又點？
你諗住等佢自己返黎你身邊？

我用左好多方法啦 係佢樓下等佢又有 用其他電話又有 但佢全部都封曬

我成日對佢唔上心 我又冇主見 咩都是但

巴打 情況同你差唔多 共勉之

啱啱先分 佢只會覺得煩
唔好為箍煲而走去死lur
通常都係覺得忍左咁耐 你而家先黎珍惜遲唔遲啲
如果佢唔係衝動嘅女仔 佢都應該想你知你衰咩 真心改過 咁先會想再試下一齊返
結果係點冇人知 但盡力啦 呻多兩句諗下自己有咩不足 做個更好嘅人先再算

希望你追得番

我都知 其實之前都嘈過幾次大 自己唔珍惜 冇得怨

如果你睇到既 我希望你讀好啲書 同屋企人 朋友關係好啲

所以話 分手呢兩隻字真係唔可以隨便講 即使我同男朋友嗌交 都唔會講分手 講咗就收唔返 大家又有條刺喺個心度

都唔係既 我地平時嘈小小野都會咁講 但我知道今次係真

有冇多d資訊呀

利申 好似識你

你話比我知你係邊個 睇下我識唔識你

而家仲有保持住平時咁whatsapp 唔知佢想點 係咪比緊機會我
希望大家最後都有情人終成眷屬

你咪好囉！仲有得whatsapp 快啲氹番人啦 唔好比自己後悔！ 佢而家仲同你whatsapp都算係比機會你！

咁多位巴絲 你地既第一次失戀係點樣渡過？我而家真係好撚辛苦

我同初戀都係拍左兩年幾分手 完全明白巴打果種心痛嘅感受
然後你就會學識珍惜
但記住 珍惜唔代表唔會失去 只係令你唔會後悔
唔好等散左先黎後悔點解當初唔對佢好啲乜乜乜

巴打加油啦

巴打加油 之前同男友差啲嗌到分手都好不知所措
所以完全明白你感受
每分每秒都會諗起佢然後個心沉一沉

所以就係教你唔可以亂講
更何況 真係愛佢 嗌交嗌到幾大都好
分手喎 唔會咁容易講得出口

你要做一個不動聲色的大人了。不准情緒化，不准偷偷想念，不准回頭看。去過自己另外的生活。你要聽話，不是所有的魚都會生活在同一片海里。

如果修補唔到，放過大家，好似上面個巴打咁講 下次唔好再有遺憾啦

我都想佢諗起我會咁 但佢而家諗起我 一定係好慶幸同我分左手

我都知 但係我既生活全部都係關於佢！我真係唔知點捱落去

我都希望係咁 但係每次講開感情呢個問題佢就好避忌 或者須要空間掛

慢慢黎啦 加油呀你！！！

我話比你聽 好撚難呀屌你 你係愛情玩家 我唔撚係呀

苦沖開了便淡
樓主加油

早你幾日散，初戀，3年。

因咩事呀？一齊傾下囉 我都好明你既感受

多謝你！

我都初戀岩岩散 但得幾個月

又有同一個case 岩岩另一個post又係咁

帽事既

幾個月都已經足夠深刻！

經一事長一智囉

分手呢兩個字一向都係任何時候都唔可以講出口架啦
其實任何傷害對方既說話都係
不過睇你都係過多幾年先會明我講緊乜架啦

個post係咩？

帽你老母

Come on James 囉，仲係好愛佢呀，不過可以點~

依排咁多人分手

有無人可以陪下我

你睇下我嘅留言睇下幫唔幫到你

追番都無用，感覺唔會再好似以前咁，所以都係慳番啖氣溝過個啦

你第一次拍拖佢咪好似係你既全世界咁囉
但其實世界上根本大把女仔

分手係會傳染架

咁撚似既

係呀 所以叫你睇下

其實你都啱既 佢都話淡左好耐

但係佢真係好特別 我當佢係我屋企人咁

你成日屌鳩佢又嗌分手
梗係啦

同意，不過我4年幾都一直單身
當然，只係拒絕左人，另外搵到個女仔Ons

真係好頹 佢好似睇左個post知道係我 但係佢只係叫我唔好諗住爆野威脅佢。佢原來係咁諗我 我一直以黎都係想保護佢。。

唔好扮清楚啦

算9數啦，女人分得手一定會去得好盡。

你上一頁先講完你地成日都嘈
你又成日都小事又嗌分手喎師兄

唔係我嗌架！

你自己睇返你第一頁第一個回覆講左啲咩先啦師傅

我又係拍兩年
又係頭先佢del曬我ig fb 合照
強迫我放低佢
點解女人可以咁絕

唉 點解會咁 。以前佢可能有野激嬲我 佢氹我兩氹 我都理番佢 開心曬。但我做錯 點解唔可以咁
次次我嬲 一見到佢 我就會開心番曬 嬲都嬲唔落

俾d空間佢冷靜下啦 ching

一撚樣，真係可以去到好絕

咁你地平時嘈多數係會嘈啲咩架

我好明白 希望你氹得番！

呢排真係好多人分手
乜事
我都係 三年感情

係男人嘅就唔好搵返佢 爭氣啲

same
佢做錯我次次都心軟 原諒
調轉就wfc

呢排分手 諗住上黎睇下有無開心野睇下 點知全部都係分手post

其實就日日都有既

只不過當你自己都經歷緊既時候
你會特別留意到同樣既事情姐

你個故事又係點呀?

算啦 我已經冇機架啦 諗下點樣捱過算啦

拍左4年岩岩散

試下做d自己鐘意做嘅野啦

樓主中秋之前盡地一鋪

你諗下自己曾經做過啲咩傷害過佢既事
有無做過講過啲咩令人失望既事情

好好咁改過，唔好俾自己重複犯錯好過啦

咩都冇心機

做得到就一早做緊啦

冇啦 冇途經搵到佢架啦 佢真係認真

攞出黎傾下囉！

我都係散左一個星期

以前見fd分手就咁講 估唔到當係自己個陣會係咁

過多排就冇事啦 大家加油

因咩事分手呀你 ?

1個星期應該都仲未平復到

我諗而家應該好多人搵佢傾計架啦

女朋友話性格不合
好決絕下

sor 開ac冇留意揀錯性別

每晚發夢都係佢
做緊咩都會諗起佢

唉 有冇我呢個咁決絕先？

佢一直有講過我地既問題,只係我自己on99咁覺得一齊左咁耐就點都會可以行落去...到佢唔鐘意我果陣已經太遲

佢block ig snapchat
但whatsapp會已讀我message
fb就冇block

呢三個月整親腳
只可以係屋企訓
半個月前佢同我分手 話變左 變唔返以前咁
（無嘈交）
我求左兩日 叫佢唔好係我最需要人扶持既時候踩多我兩腳 不過佢都wfc...
以前每一次嘈分手 我都心軟
甚至佢一句我就凌晨飛去佢度

唸返起就覺得好灰
連運動 做gym 返工都做唔到
日日係度亂唸嘢
三年感情連朋友都不如
仲話遲早都要分 點解要拖
佢無唸過我 失埋戀 連飯都食唔落 訓又訓唔到
隻腳點夠營養好？（骨折）

我同你都似架啦 唉

放心啦我由一開始就無當過你係絲

你地一齊左幾耐呀 ?
其實無啦啦就唔會性格不合既
你地平時都會好多嗌交?

我咩都比佢block曬

冇嗌交
一齊左幾個月
只係佢sem尾好忙少左揾佢怕煩佢
點知一淡就冇回頭

等時間沖淡d挽回好定而家挽回
我都係猶豫不決緊

因咩事你地會搞成咁先 ?

你地個問題應該一早已經積左係到好耐架唔喎
唔係呢個月先出現既事情
更有可能係有好多問題出現而一直解決唔到
拖左年幾兩年，最後因為心灰而分手

呢幾個月 日日只可以係屋企訓
唸通好多野
都睇清現實
經歷過咁既低潮
個人成長左好多

各位巴打
你地應該無我咁慘掛
我都無事 大家共勉之
母親節快樂

我咪應該過1-2星期先再搵佢...

而家挽回啦 得唔得都好 都叫盡力過

各位點撐過失戀期？
份人毒，冇乜朋友
分手後得返自己一個
可以點算
獨處時就會不停諗返佢

我都係

你地果時幾耐會見一次面呀
其實拍拖還拍拖，溫書還溫書
兩樣野分開架喎

同埋我覺得其實佢無想像中咁愛你

我都係聽歌睇戲
總之揾d野分下心

但夜晚一定會諗起佢

一星期兩三次
可能啦 而家講咩都冇用

加油 祝你早日康復

咁樣講啦

如果你對住一個人
你連同佢對話都唔想，連覆都唔想

咁你會唔會同佢一齊，同佢拍拖 ?

同埋我有係講故台寫開故 咪專心寫故唔諗佢
但到頭來原來d橋段都係我地嘅回憶

調返轉啦
經歷過今次你知道點樣可以分得清邊啲係你真正既朋友
邊啲係可信任既人
邊啲係過客

都係經歷黎既

就係怕自己太癡身
但點知唔癡身就出事

有排講 唔想講
只可以講
我為佢變到好好
但係佢話遲左
事實上... 一直無變既人係佢

無錯，講乜都無用

所以你都重新上路啦
做下啲可以令自己開心既事
睇書又好聽歌又好
總有啲野你係可以做到既

都係咁講啦
一個人愛你既話，唔會怕你痴身囉
同埋就算你痴身都唔會覺得係問題

只有當佢唔愛你果陣
先會覺得你既痴身係煩

我拍左6年散咗 我宜家等緊下一個出現

無錯
d好朋友輪住每一日黎探我
又打千字文安慰我
真心感動

你有道理啊

咁佢唔願意為呢段關係付出
但又想得到回報

所以佢應該好快就會係出面搵過個
我之前都遇過有人係咁樣

呢類人我真心會興幸同佢一早散左
再拖落去真心不得了

推多次,冇人理我就算

佢而家態度係點先？

雖然我宜家亦都無咩野可以幫到你
或者亦只能夠同你傾陣計

不過我都睇得出經過今次之後
你個人會變得更加成熟
會能夠更加珍惜你所擁有既事
加油，祝你早日康復

總要試

好決絕,又話諗得好清楚...佢第一次話唔鐘意我...

咁應該幾時先試...佢依家唔想同我講野..

煲劇 睇書 行山

咁佢又唔係d咁既人
佢唔係無付出過
I mean 我地成日嘈
佢好硬頸 大家唔讓大家
咁我都願意變去就佢
點解佢唔可以變小小..
佢話佢既要求好簡單
但係我想講 我要求仲簡單啊
互相扶持 一齊為將來努力
我之前真係唸住娶佢

分左手 係咪一定做唔到朋友？

果陣一齊左4年分手

點都會sad 我sad左1,2日 和平分既, 但佢份人幾絕block哂聯絡
果陣先岩岩有wtapp,佢分左手去左長旅行

我都去左台灣環島

去完返黎已經冇哂事

再講多幾句啦師傅
你唔肯講點同你諗呀

巴打 真心感謝你
我就好喇 下個禮拜覆診 應該可以唔洗用拐杖
我好珍惜啊
我愛身邊所有愛我既家人朋友

其實拍拖學唔識相處真心一齊唔到落去

我拍拖就好簡單
有問題出現一定 心平氣和咁講出問題所在
必須要講埋雙方既內心感受
唔可以屌，唔可以講粗口

聽完感受之後再平衡返雙方
承諾下一次大家再遇到會點樣做
並實行

黎緊我都會去旅行散心
再去台灣個朋友度住一段時間
返黎之後又係一條好漢

之後要慢慢做返多啲運動
加強返腿肌肉量呀
如果唔係你行快兩步都會開始攰

學到嘢
怪就怪我以前唔識處理...
佢發脾氣 我忍到無可再忍會講粗口and難聽既說話
其實都唔係真心
我份人好難會俾人激嬲...
我都係忍唔住先咁

我都知自己有呢個缺點 就改左
改完佢話 我以前咁樣係唔愛佢

我1月頭開sem到依家都好忙,要讀書+返工,冇時間陪佢,佢間中都有講過呢個問題,但我都冇乜上心,因為我好理所當然咁覺得大家一齊左咁耐,點都會繼續行落去,我只要捱到5月尾就可以擺多D時間係佢到

呢排壓力好大,佢做錯小小野我就怪佢&鬧交,跟住佢就頂唔順話已經唔再鐘意我,已經冇感覺,要分手

我好想佢可以比多次機會我..如果我再係咁,我亦都唔會拖佢時間 我有咁同佢講,但佢話已經冇用 叫我唔好再搵佢...

你真係好人
留個聯絡方式做朋友啊

等佢冷靜啲先再搵佢啦 再好聲好氣咁氹佢!

一星期內完全唔搵佢,咁樣得唔得?...真係好愛佢..由拍拖第一日就認定要娶佢,我咁努力都係為左佢

其實好多人都唔識得處理呢樣野

但我覺得好似你上面咁屌返對方
其實同你最原來想做既野好中出入

嗌交，有爭執
9成都係因為兩方既想法行動有出入
其實你想做既，係想提出黎
睇下點樣可以解決到個問題唔再出現
唔再有問題咁你地就會一直開心

你地唔係想特燈搵個問題出黎鬧對方
唔係想傷害對方，因為你地本應係愛對方

所以有問題出現
係要諗下講既說話點樣可以有助解決問題
而唔係講出說話黎傷害對方

你有無同佢解釋你壓力大既原因呀
同埋你係咪已經習慣左當自己壓力大既時候會當佢係出氣袋 ?
因為你知道佢唔會反抗，所以覺得講出傷害人既說話佢都唔會受到傷害 ?

佢係咁話已經唔再鐘意我...就算等幾耐都冇用...

同fd傾緊 希望可以開解到我

有解釋,但其他人忙極都拍到拖,我就唔得...係我問題

我承認會當佢係出氣袋

佢會反抗...只係我冇真係鬧佢所以呢幾個月先冇事

因為我都玩開運動
同埋我老豆早幾年都入左醫院行唔到
訓左半年之後再去探佢

好明顯佢個人瘦左好多
對腳好似點睇都唔足以支撐佢既身體
以前細個佢教我打拳
佢識出飛腿架，真係成個人飛起架

tg nightd1

世伯一定係個好老豆

如果你真係想搵返佢既
第一件事，道歉

真心同2，3日回想一下之前佢有啲咩對你好既地方
但你無去珍惜，反而做出傷害佢既行為
同佢好好咁傾清楚你知道你既問出左係邊
表達你真係好想可以同佢繼續行落去
你會改

不過如果佢咁樣睇完都係無反應既話
就真心好黎好去唔好再搵大家

呢排追緊"我是命中注定的人"..入面有句講得好岩,如果唔鐘意/討厭果個人既話,果個人做乜都唔會打動到人.....

明白..

同埋紅字果到講得好岩..但好難做到

但我唔係一個好仔
我同屋企關係好疏離
似朋友多過似屋企人

但我唔會對佢地既生活有太大既干涉

以前 我軟又試過 硬又試過 真係唔得

我份人唔會無啦啦發癲鬧人...
通常係佢發我十次脾氣 我都儘量頂
第十一次 我先忍唔住爆

其實我都好後悔 點解以前唔忍埋佢
但係我都有壓力㗎 唉....

我知佢性格係好硬頸
佢要分手 我都無嘢可以做到
我覺得可怕既係
前一晚仲攬住一齊訓
第二日就咁
真係前一秒我愛你 下一秒我怕你
我真係咁可怕咩 我R曬頭

好有道理

我都係 做過好多錯事要屋企人擔心

我都瘦左好多
我既興趣都係打拳 打左四五年
呢幾個月連興趣都做唔到

工又返唔到～
街又出唔到～
女又走鬼佬～
興趣都無得做～

我都有追😂

所以你要做既

唔應該係忍
你忍完佢都唔會多謝你
無人會欣賞你既付出

你要做既應該係引導佢去返冷靜和平既狀態
因為咁樣你地先可以再次進行正常既討論

其實就好似上面講咁樣
俾佢知道你係發現到有個問題出現
然後你會希望可以平平靜靜咁傾
而唔係大家係到嗌交
你會想去傾下點樣處理，下次點樣去避免

我從來無令人擔心過
我好清楚自己既方向

不過我心中既方向可能同一般香港人有少少距離，有少少離地
希望30歲前可以實現到自己既夢想

我會㗎啦以後

我宜家都同朋友操緊拳

等你好返，然後你教我拳 !!!
俾半年時間你休養架咋！
唔好偷懶

冇架啦..佢話答案唔會變...

加油

我都經歷過好多野先得出呢啲處理既方法
講出黎好似好廢好老土
但真係用得出既就威力無窮

如果係咁既話
咁即係佢心而死

我清楚因為我都試過企係呢個位置

留返最後既尊嚴俾自己
唔好再同佢有任何聯絡，真心

到最後 係佢眼中 我所有優點 都見唔到lu
得返缺點
可能因為我無曬新鮮感掛

個個分手個刻都係咁講架啦，我都係過來人
當你搵到個新嘅取代，你就會覺得呢個諗法係好蠢...

半年我都嫌多
我等緊海關消息啊
如果入到學堂
我要儘快pick up返自己體能

我呢世人最幸運既事就係遇到佢....無啦...無啦......

我係一個唔鐘意改變既人...

有得你揀咩

接受啦

雞全部都係雞

其實宜家可唔可以做住啲低強度運動
去加速佢復原架 ?

我有去做物理治療啊
同埋每日出去行

加油呀
要操返上去

我其中一個優點就係
positive 同埋 充滿正能量
我得既

你改完 就去等下個值得你愛既人

巴打可唔可以加你tg講兩句

經過呢段時間既無限思考
我真係改左
對佢好 關心佢
就算無收入都付出
不過太遲了 佢已經唔會珍惜

下一個 我會拍到結婚

好呀
tg 早兩頁有留

幾個月熱戀換嚟幾年都放唔低

你係咪日日都 loop 住佢啲野唔停?

希望大家珍惜眼前人 雖然好撚老土

同隻雞分開享受單身方為人上人

冇特別去諗 有時候經過有回憶嘅地方都有畫面浮出嚟
發夢都仲會夢到佢 #
我可以點#fs

咁你呢幾年有無咩 新既技能學習過 ?
有去玩過新既興趣 ?
試下唔同既食品
睇唔同既書 ?

其實我宜家都想分手

因為性格不合

究竟點先可以好好維繫段感情

廟祝，加我tg GY0504

上一頁有講

你個問題又出現左係邊呀

推介你地睇本書

為了活下去

冇 過得好頹
書就有睇

又就到深夜時份 又要諗起你啦

訓啦

咁所以你係咪要嘗試下過啲新生活呀?

點訓到 好想佢突然打黎 不過完了吧

其實，都屌過啦 都黑哂啦，妳唔後生咩？
襯後生屌多幾條女啦，唔拍拖又可以慳到錢。
慳完啲錢用黎yo妳，屌多啲唔同既系。

三十歲之前既男人應該玩多啲，努力啲。有咩所謂。

唔好咁多幻想啦bb

咁有時唔係為屌架嘛 佢就好似屋企人既存在

我都係咁呀 但每次一見面佢又扮咩事都冇發生過

我聽d 3x歲既人 都係咁講
佢哋話好後悔後生無食多d女
成日叫我唔好咁專一

留tg?

樓主留個tg加入我地

你無啦啦做乜要留 tg

開個失戀gp，我個故事同廟祝好似

我屌你老母！

我頭先又比拍左兩年拖既男朋友飛

加入失戀狗嘅行業

Between 因咩事

拍拖唔係人飛你就你飛人 任何關係都會有消失既一日
將自己放第一先係最有保障

咁我寧願自己頹 都好過佢頹

垃圾

我係垃圾

有冇一齊傾過 其實都係互相遷就 性格冇話一開就係啱

唉 睇睇下啲相又頹左

此post已完

我冇當講笑 好多時我都會氹佢 但係今次我鬧得佢太過份 但只係一時之氣 我都知今次冇彎轉

唔好騎劫我個post 我而家想同人傾訴下 捱過去

見到你講野已經知你係舊垃圾 唔怪得你條女飛左你
利申真絲

我有追你post呀

我點講野 女朋友都會飛我

去番個上海trip就帽事架啦

我地之間太多矛盾 我冇怪任何人 而家正係想盡快放低

佢咪封鎖 我所有野都比佢封鎖曬 仲有咩好怕

今次真係此post已完啦 多謝咁多位安慰我 分享自己經歷既你地 有緣再見66

唔好唔開心啦

多謝你 今日諗左好多 諗夠啦 希望下次係開開心心同你地吹水

多謝絲打 希望你post post上熱門

若你喜歡怪人 其實我很美

發夢都係佢 痴撚線

x2

不過佢而家應該有同其他男仔傾 真係要睇開啲

睇唔開了

諗到佢可能同人whatsapp 早晨早抖咁

成日話女人絕
其實你地都唔明
你地女朋友一定講過你地之間個問題出黎
你地唔上心
聽完就算
其實你地仲有咩好怨？

珍惜係要雙向
得一方識珍惜係好辛苦

我都冇心機左成個月先回復返一半

我ex口口聲聲話試過，盡左力
但係我見到既，佢只係想等我就佢，咩都係等我做
明明個解決方法真係好簡單，佢就係死都唔肯改
分左手我都禁住自己唔會追返佢

你諗清楚如果復合返，個問題有冇得解決
冇就唔好waste time la

Ching 講得啱
我都係咁
最後變到唔似自己 變到就佢 關心佢
佢一句話遲左 就抹殺曬
但係由始至終最無變過既係佢.........
佢唯一變過既咪係心lo

點解唔可以遲左
俾哂signal 俾哂機會
你唔上心
人地走你先努力就叫抹殺？

分手後一分鐘 便有後悔聲音

你講到好似單方面有問題
對方就不停俾機會signal咁
不如咁講 兩個唔同形狀既石頭 要一齊磨合
咁要時間㗎 如果一個唔肯去磨 另外一個就算磨到幾光滑 都係無用
我知時間呢個好難去定義遲定早
所以答案真係只有睇對方夠唔夠愛你

佢要走 我真係無得講
唯一做到既 變到更好 去對下一個

又唔好咁武斷

拍拖永遠都唔係 100 - 0
而係兩邊 50 - 50
如果真係好似上面位巴打咁講
佢地係有去付出努力去改變配合
但對方唔肯去付出相對應既努力
自己係 0，然後埋怨對方點解唔係 100

咁就唔係上唔上心既問題啦喎

如果係100 - 0，即係對方唔愛你
試問你如果真係愛對方，又點會忍心由得佢一個人辛苦?
或者佢愛你，但係佢更愛佢自己
或者佢唔識得珍惜一段關係

我從來唔介意付出多D，但係唔好得我一個付出
因為我好在意"一齊"o黎個概念
2個人起埋一齊，所有野都應該一齊努力先啱

好多人都係咁架啦認真
由其女仔

好多人個觀念係錯架
覺得拍拖係為左拎著數架咋

所以遇到呢啲人真係盡快分手唔好浪費大家時間

Sad but true
分手一個月
呢個月無數次衝動想搵返佢 仲好愛佢
但諗到 就算一齊返 問題始終係到
諗到個種痛 個種無力感 就卻步

我都係 。唯有努力改好 對下一個唔好再重複犯錯

巴打你咁諗就啱la
如果佢會改就唔會分開
就算一齊返，再分開只係時間問題

問題無去改善的話
再一齊返100次都會分開 101次

其實你地真係要學識解決問題而唔係屌人又或互屌或者死忍

又一日啦

我一個月前分手 分手個刻我好痛 男人老狗我哭左
做過好多野想挽回 個一刻覺得冇任何一個女仔可以好過佢
但到左今日 我終於知始終得回憶係最美好

回憶真係最美好

1個月過去
有咩心得有咩感想

你唔會覺得好辛苦咩？已經不再有

lamlok我係咪識你

no

男人老狗就咪喊苦喊忽啦 條八婆甩你係佢蝕左 關你撚事

利申：過來人

只可以話 想追番就去做野追番
當係比自己一個解脫

農曆新年前 拍左五年long d緊既女友同我講話我地淡左好多
之後一直拖拖拉拉
我依排係咁發夢見到佢
尤其係前晚我發夢見到佢
第一個夢係佢同第二個一齊
第二個夢就係同佢周圍去
之後我問佢個fd
佢話已經同左一個asian一齊個幾星期
之後個心痛到裂
喊已經喊唔岀 因為喊到攰
最難頂係聽聽下歌會不受控咁流眼淚

我又翻黎呢個post了
佢仲係肯同我傾計 但就好避忌我地既感情問題
我係咪應該繼續比空間佢
我好掛住佢 連飯都唔想食

回頭草唔好食呀
做男人就瀟灑D

仲肯傾計咪好 起碼可以做下朋友

尋晚 我同佢講 好掛住佢 好想見佢
佢影左張自拍比我睇 個刻 我開心到想yeah
但冷靜完 諗翻 我覺得 咁又點呀 你會唔再嬲我咩

仲有機 小問題姐！

3年了 當一個女仔 話淡左 淡到想分開
我還可以做什麼

巴打你諗清楚la
拖拖拉拉只會大家都辛苦
如果你真係想追返人就快手
但始終心入面有條刺，日後既日子好難捱

有時唔係回唔回頭草問題
而係你知道兩個人之間既一切 無人能及

我都明白 但可能咁講 好馬後炮 但如果拍落 係搵岩左人既 你會感覺到個個人就係佢

但有時你覺得個個人系佢
佢當你系過客就完啦

曾經 我地雙方都覺得係 但因為我既惰性 我既大安主意 令我地既感情 慢慢愈變愈平淡
有啲野係要失去左先識珍惜 我好希望 我會呢次機會 比我再做翻好

真心希望你可以成功
我衰咗咗啦。而家努力忘記果七年
不過真系小心啲，唔好chur親啲女仔
一chur就挽完

其實系連登有冇啲感情tg gp？

點會淡哂呀 想你做返少少野對佢好啲咋
好過完全唔撚理你啦
我個個連分手都冇撚講過一句 剩係唔撚柒理我 由得我自生自滅
而家完全灰撚哂。對佢好撚失望

其實呢啲一刀切，好過你亂諗
你憎佢憎到無feel
只系第日見到佢同第個一齊
個心就痛到爆

咁樣叫一刀切 笑撚左

完全明白
初戀好愛另一半，但其實拍得兩個星期就散左
最後頹左成年，真心尼一年依家諗返好浪費時間
所以巴打要快d振作

我個ex仲會回我，但都係hea答
熱戀既時候會有好多幻覺，覺得一定係佢
但冷靜之後先見真章

我同ex開始個時佢仲係學生，所有錢都我俾
到佢出來做野，佢都仲係覺得所有錢都要係我俾
佢話第日首期，家用，供樓咩都我一個人俾哂

佢話我唔肯花錢係佢身上，但我D錢留哂去買樓
佢一D都唔睇體諒
請埋佢食飯仲要嫌我請得cheap

拍左三年半散左一個月
每日都逼自己好忙終於開始正常到生活
但發覺每日最難頂係起身戈一刻

咁唔要都罷啦
同搵流動Atm有咩分別？

你好，同路人
又系一醒就諗起佢？

我食唔落 訓唔到
整親腳 日日係屋企 真係人都癲

我都唔清楚
每朝都被一種寂莫感叫醒
覺得好似少左樣野咁
之後個人清醒返，就諗起自己係少左佢係身邊

舊的不去新的不來

我頭戈兩日真係好辛苦，又要返工
之後我真係頂唔順買左張機票去左台灣五日，逼自己閂電話，之後返到黎就好返好多

但爸打你整親腳屈係到係難搞d
睇下書啦，我睇左d以前覺得好on9乜嘢心靈雞湯
估唔到睇完真係有用

開個tg gp啦
有人陪頹

或者可能想我做翻啲野喇真係 我會慢慢追翻佢
講真 只要值得就好 我覺得無所謂 錢是少
錢買唔到一段感情

我明啊，但我系夜晚訓唔到，一諗到再唔可以一齊就好辛苦

系你老母咩

多謝你 我會比心機
而家都唔敢chur佢 怕嚇親佢
但就搞到精神失常咁 做又驚 唔做又驚

頹就唔好啦
男人老狗要快d企返起身唔好衰俾人睇

認真的佢已經唔愛你，見到你要生要死係唔會可憐你，只會笑尻你同埋覺得佢分手係分得啱
俾返d尊嚴自己，大家要快d企返係身

可能上嚟問下先啦
我前個月勁想復合
都不停問人意見，雖然衰咗，好過無盡力啊

我初頭都係，之後晚晚飲酒飲到醉，但發現越飲個人飲空虛越傷心
所以我後來晚晚都去跑步，跑到攰到跑唔到就好好瞓
一個月過去個人瘦左差不多5kg

其實失戀先係減肥嘅方法
但我係無胃口食，食唔落
然後瘦咗
但到而家仲係好掛住佢

無睇前面爸打散左幾耐？
出街搵d嘢搞下，千祈唔好一個人係屋企
慢慢慢慢就會唔諗

同埋你要同自己講其實佢已經唔鐘意你
佢分左手仲覺得開心

初時個fd咁屌我時我喊左出黎
但接受左之後咁樣諗舒服好多

佢係我整親腳期間 分手
我連街都出唔到 日日訓係度 咪仲慘
大家加油

拍左一年半 岩岩分手 我好唔捨得你

但我而家仲有個念頭，係想追反佢
好辛苦

有冇原因啊？

你而家好啲未啊？
好似見過你嫁之前

未
就好返啦
係啊 我係其他post有講

但心情呢？
我又系會成日搵樹窿，好攰

原因係大家傾完 但又冇改過繼續loop 最後決定分開

你試下係人生低谷 再俾個三年感情既插多你兩刀
個心情會唔會咁快好返

我連以前既我都搵唔返
可能係好事既 大個啦 唔可以再好似以前咁嘻嘻哈哈
輕輕挑挑

我明，我每日都有呢個感覺
但又諗下如果自己唔改好佢，其實一齊返都係散
不如好好努力係令自己進步先

好事嚟
我以前日日都打機打到條囡都無埋
自從分手戈刻開始我就無咗打
覺得自己大個仔咗

係啊
散咗先知自己一個太依賴佢
同埋每次都係求反嚟嘅愛情
好想有一次係互相付出
而且散咗先知道自己無乜本事養佢

不過進步完，佢都唔會反嚟嫁啦
但自己又唔敢搵下一段感情

睇嚟爸打真係傷得好深
要搵到個啱急唔嚟
特別係受過傷知道戈種痛

呢個經歷我都試過
我中學都有段時間鍾意打機
又係失戀就無打
其實都係上左一課

係lo
點解唔可以互相付出 互相扶持
我份人係知恩圖報 絕對唔會辜負

巴打唔好咁妄自菲薄
我未整親之前都係返兩份工
我相信 宜家無既嘢 將來會有
老老實實 比佢埋到個有條件既
你當有條件既傻㗎咩
過完新鮮期 玩完 大把女玩啦

不過大家都咁傷嫁啦
尤其係被分手果個
要用好耐時間去平伏
真係希望可以有段感情，係長久

我問心，其實係識挽下魔術仔氹下人
做人呆下呆下，會少少勤力都無乜條件，留唔住佢都正常嘅。
明白自己係失去咗，只係想佢唔好比人呃
我ex好需要安全感嫁

係 真係唔想見到佢識左個更差

希望佢將來會覺得我好好，會返嚟搵反我
呢啲緣分真係…………

老土啲講句 好看不吃回頭草 好草不怕回頭吃
我都想佢比多次機會我
但係 呢條女 並唔易行

你都差唔多好返啦

頂住呀

巴打，我都最近分左手，都係初戀，拍左4年8個月，分左一個幾月，我甚至要食精神病藥，take care

你還要我怎樣

你個故事又係點架 ?
咩原因分手呀你地

條女唔易行嘅意思係？

唔好亂諗咁多啦 你咁樣佢咪更加覺得分手係正確

有無諗過做和合術

原因係我脾氣差，佢一直忍左我好耐，同時結合所有意見，懷疑有第二個，就算無，都係有人追，不過已經唔係重點，我已經做左三次和合術，依家我仍然愛佢，所以依家我只可以叫朋友幫手留意下佢，雖然好似無乜用，但我愛佢，我唔想佢受新鮮感沖昏頭腦，我唔想睇住佢受傷害

我都係比唔到安全感
佢而家話無拍拖，但前幾日撞正佢拖住第二個
好驚佢話想要安全感，去亂搵人比人呃

祝你新生活過得好 知道你已經習慣冇我
我都慢慢開始習慣 再見咁多位

Same，但我們再沒資格擔心

成日覺得做好人得到既回報就係被人負
全心全意去對一個人好 但係就係因為太忙無時間陪佢
佢就會賴您唔陪佢 但係佢根本唔明忙既目的係為佢既將來
月頭好地地 月中同您講我地咁樣仲叫一齊咩
雖然我依刻無恨佢 個心仍然放唔低佢
我仲係覺得可以覆合 只係時間問題

sad到打錯字 條路唔易行

最後果句 雖然我心底都希望
但勸巴打放下
同你講都係同我自己講

呢幾日有意冇意都會去佢番學放學會到既地方 坐下等下 睇下會唔會見到佢 不過見到佢都唔知點好

唔好咁自虐啦巴打
唔想你好似我咁，比人趕走
成隻狗咁

其實我身邊有啲fd嘅女朋友
喺會諗點解你咁忙辛唔辛苦
就唔喺諗點解我地唔陪佢
前者係體諒，後者係無包容
一句講唒，佢無用心同你維繫
我Ex唔會點比安全感我
佢話安全感係男仔比
女仔唔洗，其實我當時好驚佢離開我
點知佢真係離開

巴打你覺唔覺得我地好狗？
尋晚我fd send咗張圖比我
話我三日之恩三年獻身
中意一個人，如果要講資格
咁不如搵一個同等相愛嘅伴侶
老實講，我本身諗住同佢ex可以長久
點知聽反人講，佢無驚過失去我
所以對自己好啲
你錯又好，佢錯又好
都完咗，頹多一兩個月就可以嫁啦

唔狗，我依家開始諗，會唔會係我當年做兵對佢好左1年半，先至換來拍拖的4年幾，依家可以話已經賺左，唔知咁諗會唔會好過d

咁我諗你唔算兵嘅
喺真係愛，小兵配唔起你身份

可惜依家佢唔會再欣賞
岩岩先又病發，爆喊

分咗一個月姐，正常
有咩就發洩啦
佢有冇同第個一齊啊？

佢話有，但似係講黎激我，我附近d人都話唔係有第個都係有第個追緊，所以先要飛左我
我最近都諗通左，飛我唔緊要
但我愛佢，我唔想睇住佢受傷
我想保護佢

小弟做唔到你咁愛一個人
但你會唔會好傷
倒不如搵一個珍惜自己嘅
將你而家嘅心機放係啱嘅人
不過講就易，比多時間
愛到攰就放手啦

我傷唔緊要，我唔想佢傷
我知佢飛我佢都好傷，
但我真係對佢好真心
可能我對佢太真，無好似虛偽既人咁隱瞞自己一d壞處，我毫無保留展示左自己最真的一面，結果佢承受唔到，但我係真心愛佢
如果還有機會，我發誓會珍惜佢
但我知係無可能有機會

巴打 我都係對佢太真 因為我我一開始都係鐘意佢夠直夠真 所以我都冇隱瞞自己既壞處

我突然覺得自己點解要做好人
呢個世界上好人永遠受罪多d

其實好矛盾
做好人你就傷到自己
做壞人係舒服啲，不過你對得住人咩？
所以隨緣啦。
可能係時候改下自己唔好嘅嘢啦

個個都係咁 最後 係佢地眼中
我地所有優點都睇唔到
得返缺點
其實都幾唔公平
我性格係只會記得開心幸福既事
佢性格就記埋d嘈交唔開心既事
我無試過委屈？ 我委屈次數多過佢
不過唔緊要
希望有朝一日佢會唸下自己 其實都委屈過我
我為佢變 佢唔珍惜
佢就一直都係咁自私
我想講 任何感情都會變淡
如果要講新鮮感
我都可以搵！

其實點解佢地咁傷害一啲愛自己嘅人？
對佢好，到頭來乜都無
我真係唔敢再付出太多
我都有野係唔中意
但我寧願體諒你，都好過無咗你
點知又係一句無感覺無安全感
就扔低我一個系度頹
而家又掛住佢，有時仲唔捨得嬲佢

巴打
好明白
tg 傾？

最覺得無奈既係女人既諗法一是就好現實 一是就好情緒
現實就係佢要身邊個個向物質上滿足到佢 但係又要向同時間情感上都要滿足佢

壞處唔係要隱藏囉大師
係要去改善呀

好啊，搵下樹洞頹

其實可唔可以體諒一下？
衰變心都抵死啊
啲理由真心好傷，好似講到我無付出咁

你tg係？

其實每講一次分手，心就慢慢咁淡落去架啦。唔係咩？

所以唔可以隨便講分手架

屌你老母

新手唔知點樣up自己tg
你po我加你？

唉 唔知今次氹唔氹得返佢